到今時今日 仲有的香港人好鍾意玩內鬥

[member][/真係好鍾意清潔工理論

71前仲香港人加油
跟住又割

咩係折嘢

的人好鍾意 道德高地 扮高章

今日肯定又聽d廢佬9up

大家千祈唔好去d乜撚野道歉會